港大民主牆現「內地生撐戴教授」「香港有自由討論港獨」標語

港大法律系副教授戴耀廷在台灣論壇的言論風波持續至今，香港大學學生媒體「香港大學學生會學苑即時新聞」facebook專頁今午四時許上載相片，可見港大民主牆出現多張聲援戴耀廷的標語，例如「內地生撑戴教授」、「捍衛百分百言論自由，香港有自由討論港獨」等。

戴耀廷上月在台灣一個政治論壇提及，「反專制成功後」，建立的民主社會應包括「人民自決權利」、香港可以考慮獨立建國或考慮成為「聯邦」一部份等。言論遭港澳辦、中聯辦、政府及建制團體及人士連日炮轟。今午，有人在香港大學民主牆貼出聲援戴耀廷的句子，標語包括「內地生撑戴教授」、「捍衛百分百言論自由，香港有自由討論港獨」等。

反了反了

點解我覺得係香港人貼
但咁樣仲識玩

know play

港大>中大

印殘體似d

印殘體帶光環，識玩

倒番轉諗
印正體應該真係中國學生做，廢時比香港人鬧而用正體

個字體係咪大陸人用開?
同埋個撐字打速成倉頡用開呢個

撑

撐

可能直接用簡繁轉換器轉，無校對

所以應該係大陸人寫

中華民國萬歲！ 歡迎各位去隔離我個post嗰度細心睇曬全文，希望大家可以為香港開創一個新前途

「港獨，回歸中華民國係香港唯二出路」

唔好懶醒啦港豬
100%係內地生貼

根本就係，
身邊大陸黎讀書做野嘅大部份都咁諗

內地生都受到港獨既思潮影響,加上內地生普遍領導力強
睇黎好快成為港獨核心勢力

主流內地生都係咁諗

sick ball

我都覺

早幾日廣州都有出現廣州獨立標語

根本獨立思想已經係中國萌芽
各地中國仔支持獨立一d都唔出奇